Код для загрузки базы данных, исполнения запросов с ней связанных и графического отображения результатов (гистограммы и pie-чарты).

# Схема базы данных
![database_scheme](scheme_db_airport.jpg)

Пример рассматриваемого SELECT-запроса:

В связи с пандемией все рейсы, прибывающие в Москву и отбывающие из неё, запланированные на даты в интервале, заданном параметром, были отменены. Перевести соответствующие рейсы в Cancelled, а также посчитать убыток, который теряют компании-перевозчики по дням.
